<resources>
    <string name="app_name">AR Guide</string>
    <string name="FuWuTiaoKuan">1、一切移动客户端用户在下载并浏览APP手机APP软件时均被视为已经仔细阅读本条款并完全同意。凡以任何方式登陆本APP，或直接、间接使用本APP资料者，均被视为自愿接受本网站相关声明和用户服务协议的约束。\n
2、APP手机APP转载的内容并不代表APP手机APP之意见及观点，也不意味着本网赞同其观点或证实其内容的真实性。\n
3、APP手机APP转载的文字、图片、音视频等资料均由本APP用户提供，其真实性、准确性和合法性由信息发布人负责。APP手机APP不提供任何保证，并不承担任何法律责任。\n
4、APP手机APP所转载的文字、图片、音视频等资料，如果侵犯了第三方的知识产权或其他权利，责任由作者或转载者本人承担，本APP对此不承担责任。\n
5、APP手机APP不保证为向用户提供便利而设置的外部链接的准确性和完整性，同时，对于该外部链接指向的不由APP手机APP实际控制的任何网页上的内容，APP手机APP不承担任何责任。\n
6、用户明确并同意其使用APP手机APP网络服务所存在的风险将完全由其本人承担；因其使用APP手机APP网络服务而产生的一切后果也由其本人承担，APP手机APP对此不承担任何责任。\n
7、除APP手机APP注明之服务条款外，其它因不当使用本APP而导致的任何意外、疏忽、合约毁坏、诽谤、版权或其他知识产权侵犯及其所造成的任何损失，APP手机APP概不负责，亦不承担任何法律责任。\n
8、对于因不可抗力或因黑客攻击、通讯线路中断等APP手机APP不能控制的原因造成的网络服务中断或其他缺陷，导致用户不能正常使用APP手机APP，APP手机APP不承担任何责任，但将尽力减少因此给用户造成的损失或影响。\n
9、本声明未涉及的问题请参见国家有关法律法规，当本声明与国家有关法律法规冲突时，以国家法律法规为准。\n
10、本网站相关声明版权及其修改权、更新权和最终解释权均属APP手机APP所有。\n
\n
【法律申明】\n
1、AR导游所载的文字图片等稿件均出于为公众传播有益资讯信息之目的，并不意味着赞同其观点或证实其内容的真实性，我们不对其科学性、严肃性等作任何形式的保证。如其他媒体、网络或个人从本网下载使用须自负版权等法律责任。\n
2、本网站内凡注明“来源：AR导游”的所有文字、图片、音频、视频稿件均属本网站原创内容，版权均属AR导游所有，任何媒体、网站或个人未经本网站协议授权（需要提供《授权协议》）不得转载、链接、转贴或以其他方式复制发表。已经本网协议授权的媒体、网站，在下载使用时必须注明“稿件来源：AR导游”，违者本网将依法追究责任。\n
3、凡本网站转载的所有的文章 、图片、音频、视频文件等资料的版权归版权所有人所有，本站采用的非本站原创文章及图片等内容无法一一和版权者联系，如果本网所选内容的文章作者及编辑认为其作品不宜上网供大家浏览，或不应无偿使用（涉及费用问题，需要删除“不宜上网供大家浏览，或不应无偿使用”）请及时用电子邮件或电话通知我们，以迅速采取适当措施，避免给双方造成不必要的经济损失。\n
4、对于已经授权本站独家使用并提供给本站资料的版权所有人的文章、图片等资料，如需转载使用，需取得本站和版权所有人的同意。\n
\n
【免责声明】\n
1、AR导游部分来源于网络转载的文章信息是出于传递更多信息之目的，并不意味着赞同其观点或证实其内容的真实性。如其他媒体、网站或个人从本网下载、链接、或以其他形式的复制发表、使用，必须保留本网注明的“稿件来源：AR导游”，并自负版权等法律责任（已经保留了“稿件来源：AR导游，不需要负版权责任。需要删除“并自负版权等法律责任”）。如对稿件内容有疑议，请及时与我们联系。\n
2、AR导游致力于提供合理、准确、完整的资讯信息，但不保证信息的合理性、准确性和完整性，且不对因信息的不合理、不准确或遗漏导致的任何损失或损害承担责任。本网站所有信息仅供参考，不做交易和服务的根据，（删除“本网站所有信息仅供参考，不做交易和服务的根据”如退换货流程，客户服务流程、配送范围和方式等能够作为服务的依据）如自行使用本APP资料发生偏差（如：用户使用产品操作教程等资料发生偏差的责任判定有争议。是否在APP提供的资料下方备注一点：用户须严格按照资料指示进行操作，操作不当引起的偏差本公司概不负责。）本APP概不负责，亦不负任何法律责任。\n
3、任何由于黑客攻击、计算机病毒侵入或发作、因政府管制而造成的暂时性关闭等影响网络正常经营的不可抗力而造成的损失，本APP均得免责（不可抗力因素不需要网站负责）。因和本APP链接的其它网站所造成的个人资料泄露及由此而导致的任何法律争议和后果，本APP均得免责（需要改为“和本APP链接的其它网站所造成的个人资料泄露及由此而导致的任何法律争议和后果，本APP与链接网站依据实际情况承担一定责任”）。\n
4、本APP如因系统维护或升级而需暂停服务时，将事先公告。若因线路及非本公司控制范围外的硬件故障或其它不可抗力而导致暂停服务，于暂停服务期间造成的一切不便与损失，本网站不负任何责任。\n
5、本APP使用者因为违反本声明的规定而触犯中华人民共和国法律的，一切后果自己负责，本网站不承担任何责任。\n
6、凡以任何方式登陆本APP或直接、间接使用本APP资料者，视为自愿接受本APP声明的约束。\n
7、本声明未涉及的问题参见国家有关法律法规，当本声明与国家法律法规冲突时，以国家法律法规为准。\n
8、本APP如无意中侵犯了某个媒体或个人的知识产权，请来信或来电告之，本APP将立即删除。\n
</string>

</resources>
